(網上瘋傳) 大陸賣假疫苗身家300億 女董兒媳炫富爽開粉紅勞斯萊斯

被逮賣假疫苗累積300億身家的女董兒媳，被爆是「扒皮女」炫富」粉紅勞斯萊斯。（圖／翻攝微博）

中國大陸長春「長生生技」公司被爆生產狂犬病假疫苗，女董高俊芳與4名高層全被拘捕，事件引發恐慌。身家67億人民幣（約新台幣302億元）的高俊芳，背景全被起底，尤其兒媳生活超奢侈，微博中全是炫富曬名牌照片，網友痛罵「再貴的香水也掩蓋不了你的人渣味」！

有網友爆料，高俊芳兒子張洛豪養的小三隋嘉琪，是個可怕「扒皮女」，擠走元配成正宮，張洛豪除了疫苗事業，還有一個豪車隊，玩的都是超跑，在北京、香港、長春都有房，隋嘉琪長年世界遊玩，買包買車毫不手軟。

隋女微博隨即遭肉搜曝光，上傳的照片讓人大開眼界，不僅勞斯萊斯是訂製的粉紅色，還有藍寶堅尼等超跑，連到瑞士玩，也是搭直升機上少女峰。爆料引發瘋傳，網友紛紛痛批隋女生活奢侈「再貴的香水也掩蓋不了你的人渣味」、「拿別人的命錢奢華，這是對生命褻瀆」、「這些人已無人性，用吸血鬼來形容再合適不過。」、「還不罰個傾家蕩產」、「罰300多萬是來搞笑的嗎」揚言「死刑」、「這種人應該株連九族」。

長生生技爆發生產狂犬病、百白破（百日咳、白喉、破傷風）三合一假疫苗後，風暴延燒，讓大陸領導人親上火線發言重批，大陸國家主席習近平則說：「總理李克強也批示稱，事件突人的道德底線，必須給人民明白交代。」看來隋女昔日極盡奢侈的生活，恐成過眼雲煙。

幾緊下

做雞都唔掂啦

張銘豪與隋嘉琪豪宅的地下室停滿名車

中國人口就屌人,做人就搵呢D人做版.係差在佢未走佬去美國

300億身家都要整個雞樣

娶左隻雞返屋企

baby樣禍國殃民

呢d經典雞樣有無個係好人架

諗左好耐咩係女董

大陸人d品味點解咁多年都冇改善過

第一幅圖似圓方

社會主義

高俊芳兒子張銘豪的豪華車隊

點解 D 人咁鍾意留底犯罪證據 ?

元配表示 禍兮福所依 福兮禍所伏

「罰300多萬是來搞笑的嗎」

倚

充公所有財產，條女會點

咪去做另一個高層既洩慾工具囉

利害了，我的國

共妻制，冇問題，開心share

努力???努力做雞畀人屌

會先算

發死人財

屌最尾嗰張成個表姐咁樣

哥 打錯

最尾嗰張好恐怖

幾時批鬥條女

用個閪黎努力

等比中共抄家啦

大陸d土豪點都有陣土味，d色又金又銀，娘撚到

淨係個相用垃圾美圖秀秀就已經成陣柒味，外國日本點會咁?
中韓個STYLE已經越走越近，韓國野越黎越娘!

支那雞

條女本身都係人地財產, 佢應都會被充公

明明係大陸共產黨同習近平既罪
屈落去一個無辜既女人仔身上
13億大陸狗覺唔覺得羞恥

多得佢先死咁多支那狗

爆到出晒, 300億咩都無晒

各位唔好爭
我頂左佢

300億台幣

咪阻人發達啦

沒有一個支那人是無辜的

巧令女
話時話老貓j 唔j 大陸G?

岩呀
強國就係為左搵錢乜都做得出
然後炫耀有錢

一D氣質都冇,,,你老母比人拉左,以後要食10蚊飯

笑貧不笑娼

btw應該有莫後主使…疫苗純利潤起碼有8成，佢仲要係假既，賣咁多邊有可能得67億人仔身家。
一定有背後大老闆，佢只係其中一個骨幹成員

拎30億出黎擺平咪得
幾千搵個工人主管招認
剩低就進貢

大頭奶粉個班打左靶未

大老細咪果班貪官
唔比錢班貪官，邊可以強制性用佢地

幾有錢都無用
品味呢樣嘢真係唔係有錢就有

呢d明敗家既媳抱又會比佢入門

慈母敗兒look

止唔止三百粒呀

打靶?
反而班追查既家長同維權律師就俾人拉鳩曬

泄密者d 劇情原來係真人真事改編

走佬去美國未？

咩係女董

個律師坐左幾年

出獄後比公安監視

支那狗無一個係無辜

支那狗都無要靠偷呃拐騙先得

你話佢坐緊嗰張凳洗唔洗幾十萬

受訪北京市民：疫苗消息動不動又曝光了，好像不太好，反正甚麼覺得都不安全。

中国冇野唔係假，差在話唔話比你知邊d係假姐

無幹部幫手點會做到呢d野
最賺一定路係佢地
一撚定係班幹部
仲可以上房屌柒埋條女

垃圾國出垃圾人，正常

人地起碼享受過,人生最精采過十幾年,之後扑街死都值得,好過窮撚到死都係住80呎湯房

好羨慕

咁有錢都食呢種雞樣女

佢做乜買架Rolls Royce自己揸

點解有錢都咁啲taste同打扮都咁本地低級土豪feel...

有錢有酒今朝醉
訓醒唔知聽日事

整容。。。

唔係唔駛打靶下嘛

應該燒死依啲畜牲

呢單新聞又蓋過刁帝嗰單了

第一張圖 有無人覺得好似個紙紮公仔坐緊紙紮車

人大代表

背後應該好多利益關係

又唔係得中國有資產
充個閪咩
同埋其實佢唔做假
啲身家都唔會少得去邊吖

大吃蝗血饅頭

係咪整容樣？

同政要打好關係，係需要進貢架啦，娶？你諗多左喇，有人妻銜頭好多政要好渴求架

符合國情。

多難興邦，又贏

呢啲野無官方背景點會做得起

殺人放火金腰帶

經典雞樣

中國人賣埋良心個筆再賺多啲嘛

醜出國際 , 雜總一定清算佢全家

根源在共產黨,呢條友做既野係結果

有冇人話我知三百萬除三百億係幾多？

明明周身名牌
但著上身都好淘寶feel

和坤式抄家又黎

東北三省，偷厄拐騙樣樣精通